Window10 無左個Virus & threat protection

如題？ 我見人哋有八個功能 我得七個？

咁人地有 邊 8 個 ？

正常係 Home, Virus & threat protection, Account protection, Firewall & network protection, App & browser control, Device security, Device performance & health 同埋 Family options 我少左個

你張圖左手面個COLUMN 頂有 HOME, 咁算唔算 ?

第二幅圖係我部電腦 左手邊啲選項加埋home一共有七個
第一幅圖係正常電腦應該有八個選項

原來你冇左 VIRUS & THREAT PROTECTION .

咁你部機本身有冇安裝防毒軟件 ( 唔計呢款 ) ?

本身佢自動幫我down左 McAfee 但係我已經del左 得返個 set up application 喺度

DEL 左 麥雞 定 UNINSTALL 左 ?